【突發】便衣警捉違反口罩令人士時展示委任證

咩係委任證？

真新聞

叫你講馬咩...

一早變左歷史文件

2000黑警自己袋
爽

心水清

有錢袋，委任證真定假都拎出黎先啦。
不過今次有片，有心查實查到

齊心抗疫

乜唔嚟叫聲「委你老母」就得咩

便衣定收工無人知
正確要搵軍裝在場

原來有人執法
去一轉深水埗政府庫房水浸都似

死廢老完全只係識諗自己
深水埗果然係垃圾地區

係最垃圾地區！

假警察
真嘅係唔會有委任證

其實個口罩令完撚左未？
又話七日既？幾時有講過話繼續？